大家記唔記得？關於嗰間深藍舖頭呢…

和理非 → Deadline → 勇武嘅循環

和理非咁罷住食同時出公開信，要求某個限期之前﹙例如3日內﹚，某啲支那藍店做到啲乜，做唔到就再升級。咁係咪解決到出師有冇名嘅問題？

例如要求吉野家出聲名承認打壓良心員工、post返張撕紙狗出嚟譴責魔警暴力；例如要求美心有實權嘅高層出嚟，表達對美心太子女扭曲事實、誣蔑示威者、打壓學生嘅不滿；例如要求福建360解釋佢地高層同白衫佬嘅關係，要佢地聲明割席…等等等等

個deadline要求實質係乜，當然唔重要，我亦都預期啲垃圾商家佬唔會認真應。但係呢個deadline係畀咗和理非一個做文宣嘅機會。去嗰啲鋪頭門口貼晒啲公開信，中英對照圖文並茂，解釋佢哋做過啲乜嘢，畀佢哋公司壓力又好、外國傳媒影相又好、淺黃中立知道又好。

3日限期一到，咁就係你教我和平表達訴求冇用，咁就出師有名，同時畀到更多冇咁上心嘅普通市民知，「嘩係喎starbucks係個仆街美心太子女嘅家當嚟㗎喎」「等我都一齊罷食吉野家先」。文宣效果，對內對外、對其他商家都更大。

p.s. 想問一句，點樣justify到打中銀但係金拱門咩事都冇？因為商業性質唔同？明明都係送錢上支那㗎……定因為開24搞唔到？學術討論

McDonald is not fully Chinese money there is still significant portion owned by local or foreign investors unlike BOC

呢個提議係睇完之前啲手足嘅post諗嘅。3日文宣deadline，正正係畀手足整理返有咩證據、證明唔止係立場問題、畀足有理由對方糾正唔同程度嘅錯誤，出師有名

《嗱..各位係時間冷靜啦,爆地鐵ok,爆藍色店舖就唔好啦,政見不合就爆人唔係我地應有行為》
《破壞商舖請合乎比例原則》
《攪咩商家都要有齊證據》

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

可以
跪地道歉就放過佢

但係睇返中資都有中國/香港金拱門80%嘅股權

大家寧願花時間拗應唔應該打都唔入嚟傾傾解決方法

要俾大家知我地點解要搞中資/藍店

前線打中資 和理貼文宣

At least they didn’t make any official statement claimed themselves as “flag protector” or “ popo dick sucker”

其實我唔認同無差別幫中資裝修

因為香港本身係多元社會同埋乜野背景國藉既商家都可以尼投資

但就絕對認同美心，吉野家呢d要比人拆

因為佢地實際做過出賣香港人既事

我認同巴打你既文宣死線

總之宜加夠膽公開講或者做出賣香港人利益
上晒報陷世界都知既財團
一定要佢地付出代價

無出聲既可以放過佢

咁樣先可以比到壓力其他紅底財團
禁返佢地老母聲

認撚住我地香港人

其實我覺得點名最出位嗰幾間就夠
槍打出頭鳥,全部都殺係唔夠效率
搵幾個出黎祭旗先有阻嚇力
==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?

確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
我支槍呢？我要槍阿！
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

推

美心條八婆又恐嚇罷課師生
仲夠膽係聯合國9up
呢d撚樣一定要佢付出代價